# arraylist-count



## Задание 1.

Есть ArrayList<Integer> - ов. За один проход подсчитать количество повторений каждого элемента.

Т.е., если мы имеем массив с элементами:

4,5,-6,4,5,3,4,2,4,5,7

То получим структуру:

-6 – 1

2 – 1

3 – 1

4 – 4

5 – 3

7 – 1 